陳嘉倩係只能戀愛嘅香港國民女友！

好撚正呀

見到D台灣仔話佢老左少少之外
普遍都極高評價

不行了

護士

有個咁既老婆
夫復何求?

的確個 look 出問題，29歲妹妹成熟到39少婦咁樣樣

9 / 10 分

正過三下

聽我frd 講話佢仲係處
唔知真唔真

松島楓。。。好想eat

i love you

臭雞 搶人條仔 仲要條仔本身係爛燈盞

似桃谷繪理香多d喎清

連登唔J得同路人架 又要失民意 場運動又要輸喇

more

假 我破的

係咪生左仔？

好仁

做國民女友啫

日本:

俾個網址來睇睇

strong post

講真佢十年前肯咁影就正

而家真係少少carry唔到，樣太老

做乜野

個男人扮純情厄佢....
件垃圾扮晒野話無拍過拖, 仲話自已係處

十年前好𡃁妹

tifa咪𡃁妹

29歲妹妹

痴線，佢fb好撚多痴漢，搞到我唔敢用正身留言

伍家嫌望住我女朋友個波

未至於叫好好靚，但形象很好
好多好好好靚反形冇興趣睇

反而

老啦

咁關你個正身咩事

我仲記得第一次見到佢報新聞嗰時嗰種震撼
我嗰時喺個心入面嘩出嚟 好靚!
之後以為自己真係講咗出 俾屋企人聽到

靚

Tvb 新聞雞都好吹湊，我屌你老母，你哋唔好忘記佢有份催眠你地老豆老母，話俾你地老豆老母聽黑警無錯，所有係tvb 新聞做嘅都係做雞

G持，應該都常日幫袁生含撚

佢唔敢承認自已都係痴漢

佢係咪整過容

有無人話佢聽佢黑髮靚過啡髮好多

真人西到爆

好撚似 終於搵到個形容詞

國民女友 好dirty咁

你地見倒真人唔會再話佢正
幾個月前正面問野10幾分鐘 皮膚黑 似3中 好普通

好多女明星ig同fb都有

有料爆？

差佬自己脫咗毒未

脫咗毒，未戒毒

你以為啦

佢係處我老母都係

起人底同人地自己po出黎既相，好似無咁樣比

佢個樣真係無得輸

娛樂圈既女偽人，無一個係無辜。
個個雙面人，只係佢地既黑歷史差在幾時比人踢爆，
有錢既，打好關係既，咪唔搞你囉。
BTW , 最鐘意就係睇你地呢個個心心眼扯哂旗
之後轉過頭比人踢爆係臭雞，再你地既反應

cos個play就上神台 連登仔真好服侍

佢幾時有話自己無拍過拖
同埋佢無搶人條仔 而係比人屈 佢自己fb都澄清過
咁佢又無公司幫佢開記招澄清

利申：識佢

老女人一个-.-

呢位巴打做咩事

sorry 純粹對啲藝人好無好感所以鳩up下

29歲仲妹妹

【最cheap女主播】陳嘉倩姣搶朱婉禎男友實錄

我都覺佢個鼻有時睇落好大

成龍大啲定佢？

個鼻好柒

係呀 未來會同我生隊足球隊

我喺預知夢見過

係幾靚， 不過唔係處

ps 願意埋單

毒撚係唔敢將自己真正一面show俾人睇

香港人對公眾人物嘅道德要求全球之冠

雞咪雞囉
係唔係雞你都屌唔到架老老實實

cls

三上都未比人話雞陳嘉倩反而雞味咁深入民心

強烈要求陳嘉倩cosplay 三上！

好撚老好撚樣衰

幾年前睇電視見到佢對眼, 真係靚到識講野咁

佢對腳幼返啲啲就好？

佢做肉便器就最啱 幫我含撚 係咁插佢個閪 插到佢腳軟然後潮吹噴到成間房都係佢d西水

國民女友

幾耐之前
你cut咗日期

佢做我女朋友
即刻叫佢日日Tifa look

30幾
老了

可惜比條老千扑左

一般貨色.jpg
太gfable , 唔捨得屌

就算佢係臭雞吸毒殺人放火
都只係俾我碌鳩豎起射精既意淫j 圖, 我唔mind喎

唔通俾連登仔扑就唔可惜咩
女人黎架咋,天生係俾人un架啦,有寶?

如果佢搵到個吳彥祖咁既男友, 我會替佢開心, 唔覺可惜.

咁係你一廂情願諗法,話唔定佢俾老千屌既快樂> 俾dennis 屌既快樂
只不過你心中一口咬定靚女一定要配靚仔
我就只係覺得靚醜女都只係女人,都係俾人屌,就係咁簡單

但個老千擺明昆佢喎
我唔會話你錯，不過大家諗法唔同

識佢ex
畀雜誌影到同條樣衰空心佬官返屋企過夜
傷到爆

法官大人

被肥佬屌到厭

當你見過佢地唔化妝, 就知點解化妝品會賣咁貴

你地J緊石油副產品呀!!!!!!!!
佢唔化妝, 真係直頭係醜呀

循環論證

on9

ali先係

雙眼皮整到太闊

臭雞

Code??

求CODE

code急用

篠田？ 唔肯定

醫生that one?
抵死喎
個醫生為左佢飛左個靚女護士

俾人飛返都好正常

真
果個鐘仲係處

腳趾扣分

扣你五十分.jpg

Jed

。

做國民炮友就差唔多

seed

btw幾時cosplay 三上

我都唔明呢條臭閪有咩好吹奏, 撬人牆腳仲要撬個咁嘅男人

所以諗諗下我都係吹奏三上，純好多

佢最好嘅姊妹同佢慶生

老左D

朱婉禎又透露，陳志遠曾經向陳嘉倩講分手，不過陳嘉倩卻纏繞不放，她抹一抹眼淚再說：「據我所知，（去年）十一月尾，Stephen想分手；跟住，（陳嘉倩）難聽啲叫死纏爛打；Stephen又驚佢會出事，如果一個女仔咁樣出咗事，唔會有人安樂，佢都會驚。咁所以呢，Stephen就不停咁安撫佢，就係咁，可能女人嘅心態得一想二，想搶囉。點解唔肯放，咬住唔放？」朱婉禎深呼吸了一下，然後繼續聲討陳嘉倩，用短訊及電話日以繼夜、夜以繼日向陳志遠箍煲；當然亦滋擾了她的生活：「由凌晨搵到朝早，由朝早搵到晏晝，晏晝又搵到夜晚，其實我覺得好黐線呀！呢個行為！」

痴女

個衰妹都覺得頭條新聞單野荒謬

成日露對淫腳出嚟

新聞雞一隻
出黎撈唔掂咪又係要賣肉

cls咁黃

三上下話

個鼻

係過咗全盛期

佢依家d皺紋好勁
上鏡個妝都遮唔到

陳志遠衰過禁錮坐過監
又大肚腩髮線高
陳嘉倩都咁迷戀佢
碌鳩一定好大

男人大鼻就大J，女人大鼻就大...

西瓜對瓜

無錯
係怕帶帽ja

人地咁靚女 可唔可以包容下

想屌

手足嚟

收到風係有人求愛不遂
搵打手網上出呢個post
利申：合作過，真人好nice

就算人地真係咁冇禮貌
但以佢既質素
我唔覺有咩問題囉

抱住隻貓嗰張 最清純最靚

始終都陳自軟，轉台

好正

個樣
對腳

隻桃花眼勁撚到

露撚埋腳趾就𠽌𠽌𠽌

個鼻好怪

厚pad?

陳嘉倩雖然唔算好靚，不過我唔介意佢做我女朋友，拒絕佢會令佢感到受傷

佢塊面其實有唔少瑕疵
高清就會睇得出

依幾年殘左好多
勁大眼袋

正宗正面女神😍
一定要正面先見得得人